witcher3 一個好大嘅bug

傑佬識迷惑術點解叫雞仲要比錢
深層次再諗，識迷惑術點解仲要叫雞
好大嘅bug…

出術即係迷姦

出錢出力

傑佬賺夠都想比啲雞賺吓

強姦同叫雞唔同喎師兄

迷惑到條女自願比佢

杰佬都知咩係道德

杰佬都叫做半個正義撚

都可以告你強姦
不過果個世界觀唔同講法啦

樓主唔知

另一半個邪惡撚會迷惑士兵然後一下斬甩佢個頭

用特異功能賺錢同COW女會冇晒特異功能

仆你個街叫完雞唔畀錢硬係差緊啲嘢咁

因為傑佬知道自己用咗第二個bug刷錢
不停刷珍珠大撚把錢

樓主